On donne les nombres :
$A=\dfrac25+\dfrac35\div\left(1-\dfrac1{10}\right)$ et $B=\sqrt{27}+\sqrt{48}$.
\begin{myenumerate}
\item En indiquant les calculs effectués, calculer $A$ et donner le résultat sous forme d'une fraction irréductible.
\item \'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt{b}$ avec $b$ entier positif le plus petit possible.
\end{myenumerate}